估下決賽利物浦大炒阿狗幾多球

上半場沙拿先帶帽
下半場神軒 文尼每人再入多粒
輕輕鬆鬆 5-0

456算啦，無謂嚇到班細蚊仔以後扯唔起

唔踢啦

會唔會又係環保post

咪燈la 屌你老母